香港人 反抗？？？

和理非們 你哋平時就識嗌香港人！反抗！[size=6]

都話明[size=6]反抗！

依家出反對通知書，你唔係得個嗌字下話?

仲唔反佢老尾！！！

1020十月二十日尖沙咀見！！！

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

唉屌size6抄撚哂粉
好撚柒

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

口頭上: 香港人 反抗！
實際上: 香港人 休息！

叫左一家大細
大家要叫多啲身邊人

反抗！

無理到通知書好耐

推

Push